[早餐jj] 一句講哂，早餐揀大家樂定大快活

我覺得大家樂食物質素同份量好啲

大家樂
大快活

大家樂好啲 鐘意食佢個啲銀針粉

血汗快餐 狗也不屌

二樣都唔揀

樓下茶記食個沙牛通好過

巴打住個頭樣都冇?

我覺得大家樂啲食物好似足料啲，大快活就一時時

大家樂個牛尾湯通配蜜糖雞扒加舊羅白糕...絕配

我啱啱食完一模一樣

Good taste

我都覺
舊蛋都多左香草又好食啲
魚柳直頭高幾個level
唔知係咪先入為主

樓下得大家樂，所以朝朝都係食大家樂，冇食過大快活
公司附近都冇

我有段時間都係食依SET

一個好既早餐就可足以影響全日心情

一個好既早餐就足以影響全日心情

估唔到咁多人揀大快活

搵日放假特登搭車出去試下先
不過大家樂都好正 係雞扒細咗啲

大家樂食幾次煎蛋， 幾次都係全熟， 蛋白好似橡膠咁

一個太陽蛋都整唔好

大快活邊有得輸啊

之前食大快活 吉烈豬薄到我以為佢出錯左魚柳比我

不過分錢分貨都係咁食啦

美心

大快樂

美心早餐要廿九蚊